電話不接 不要被人 發現我整夜都關在房間

狂歡的笑聲 聽來像哀悼的音樂

冇人會打比你

突破盲腸

電話只會響一次
因為銀行貸款都有聖誕節假期的